2019 tvb藝員訓練班

廣告話王祖藍主教
考唔考學生普通話
再方便上大陸發展

啱啱睇到 如果真係佢教嘅話有啲心動

想去大陸發展？